衛生棉條用家請入

頭一日黎m 用左大流量既棉條 (姐係粗啲既size)
第二日 用左正常流量既棉條
隔一陣啲m已經流緊出嚟 痴左m巾墊底
照出街 過左四五個鐘 行下行下
feel到條棉條流左出黎
究竟係 我用棉條用到個陰道鬆左 定太多m
好驚鬆左
求大神解答

塞個位唔啱

呢到d user塞開屎眼 應該解答唔到你既疑問

塞得唔夠入

冇可能用棉條用到鬆左

無乜可能會因為太鬆而流，除非你好老
9成9因爲太大流量
係咪得第二日呢啲日子先咁？

搵條賓周塞住佢啦

塞得唔夠入？